[突發] 皇馬正式發佈廣東話版會歌

好正

牙祖當年呢首hit 爆

土炮版電音

全能部ipad

唔睇個胸都覺得個身形好柒
一啲線條都無